有乜女個個話正，但你唔覺得正？

朱千雪 大口到

郭晶晶，梁思皓

靚

麻友

g

歐凱淳靚唔靚

欣宜

何超蓮

陳法拉 朱千雪 湯洛雯

思覺老師話正

認同

袁澧林for sure 真係好柒樣衰

都認同

春夏

More

舒淇

我自己
自問冇咩特別 正正常常姐

好撚樣衰

麻友G

岑麗香

trump個女

結衣
係幾靚但未去到咁誇張

一定係法拉 北菇樣

好覺得好撚靚

杜小喬

得某幾個雞蟲話靚

煩膠格。

agger

𨳒你老母

叮噹妹 杜小喬 沈麗香

FYY

ALL韓國女團臭雞

唐寧

好似印尼妹

正喎

湯洛雯好正喎

麻

衣

Abcdef

周秀娜

陳法拉 萬綺雯

熱巴

超級認同，人云亦云

麻友系好過佢

rose ma

林加欣
苟云慧
袁詠儀

山口麻友

麻友邊忽靚
只係一隻G

色澤 毛髮

三上同波多野

波多野正。三上整容西

肥苟

未肥嗰陣都係普通靚女樣 肥咗更加狗也不屌

陳庭欣 把聲好閪 個樣一睇就覺得係港女

南籃

ali

ok

周子瑜

姚子羚
謝安琪

所有韓國整容雞

渡邊麻友

麥明詩

屌你老母渡邊麻友雞

訓撚醒未

黃心穎 超似賓賓

你邊撚個？

袁澧林

美